知唔知邊到兌換外幣既匯率抵啲

如題🙏